Cinq nombres entiers sont écrits autour d'un cercle, de telle sorte
qu'en ajoutant deux nombres adjacents ou en ajoutant trois nombres
adjacents, la somme obtenue n'est jamais divisible par 3. Parmi les 5
nombres écrits, combien sont divisibles par 3 ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 0
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item c'est impossible à déterminer.
  \end{enumerate}
\end{multicols}